来！让风暴再来的左一些！文宣麻煩入嚟睇下有無搞。

岩岩坐地鐵去野餐見到有街站啲後生女俾廢老屌，我睇到無名火起三千丈，我見人少少就大大聲屌佢地“關你撚事啊，屌你老母”之後，佢地就口黑面黑走左。依件事令我思考左好耐，點解依個世界會有依啲咁仆街嘅生物，點樣先可以令到班仆街成為我地嘅力量。
答案就係比佢地更仆街。
咁既然一班巴打發現做偽藍絲可以分化到佢地，又何妨唔做埋個極左，等佢地回想一下後生時候，面對共產主義嘅恐懼。
我地要化成共產主義既代言人，向佢地描繪未來既香港。
用打土豪分田土，令佢地不斷階級鬥爭。
個fb 谷名就叫社會主義香港支部

第一篇文如下

最近看到好多香港市民受到外國勢力的鼓動在金鐘大搞歷史的倒車，搞資產階級自由化，搞顏色革命。
我作為一個愛黨愛國愛港的社會主義鬥士，我可以告訴你國家是不會放過這兩百萬人，國家的勞改營永遠有空位留給反革命的畜生。

有人告訴我，那有些香港人可是愛黨愛國的，那他們沒機會接觸社會主義就去勞動改造不就很可憐。
話說得好，作為袓國的花朵，一定要能救一個就一個，現在就開始給我們的香港同胞上中華人民共和國的第一堂課！
中華人民共和國是中國共產黨一黨專政，實行民主集中制，現在處於社會主義初級階段，隨著祖國不斷進步，我們也會很快推行社會主義中階高階，到時候，咱們就沒有財產之分，大家都是國家的。
可能有很多人說國家已經不會走計劃經濟的回頭路了。
當看到有這些人的時候你就可以恨恨的抽他一巴，今年習主席才剛岀版了
《习近平新时代中国特色社会主义思想学习纲要》，証明社會主義正有著前所未有的活力。而在上年，祖國不同界別人士已經讚成私營全部收為國有，同時也有不少公司實行這個計劃。一句話，說我們是修正主義的，全都是外國勢力的無牙老虎！

談經濟我們可以談上一世紀，但我們今天不談經濟，談精神。
我知道大家都痛恨宗教，相信大家都見過這種封建主義讓人家毀人亡。
但不用擔心，在不久的將來，祖國和香港終於統一，我們就可以看到他們報應的到來。
我們都知道香港很多賣國教會佛堂會在內地組織活動，根據宗教事務條例第四十一条 非宗教团体、非宗教院校、非宗教活动场所、非指定的临时活动地点不得组织、举行宗教活动，不得接受宗教性的捐赠。
單單這一條就可以治他們的死罪，事實上，祖國的大學裡存在不少嘗試在純潔校園內傳教的反華勢力，這都會通通被行政拘留。
至於香港的宗教封建勢力，佛教徒就得飲酒，綠教徒就得大啖豬肉，基督和天主教這種明顯的反華力量，當然要拆光他們的教堂，令他們永無寧日。
今天的教學就到這了。誰要是舉報反對這文章，我每一個都會上報黨中央，要記得，只要你進內地一步，必百倍還之。謝謝。